FIFA 19 ULTIMATE TEAM 討論區 (23) 夠鐘出貨啦

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

Muller起唔起到

其實potm sbc正常係幾時出，我睇呢個網個schedule話係下星期二先出

Premier League POTM Winner & SBC – September

古天奴同哈利升左幾萬係咪應該放左先再入，

我睇個價差唔多喎
好難起機

入左86 韋利 坦克車咁

我放左半隊

候克琴日呢個時間差唔多平十萬

我都放晒今朝wl派個d卡
比起今朝貴多兩成

阿古奴放唔放埋好呢，放左要用莫拉達打前鋒

放埋莫拉達 用wilson算啦

我都放左前場 用untrade 打WL算

識享受

放晒ben yedder,payet if, 用普金算

返去睇下開唔開到電視跟水放哂佢

見到上一post 有巴打話希望今晚巴西炒人
邊個同你講國家隊會計totw

而家入佐真奴會唔遲左 其錢入先有賺?

打打下斷哂線？

張ucl stones 突然咁貴既 上星期7k 今日30k

離港一星期, 31萬走左戴BRA, 9萬5走左邊爐, 2萬8走左拿卡, 1萬8走左華DEE.....
等下星期入平貨

all in or nothing

屌打打下2-2斷線當我輸，痴撚線

得國際賽，唔計可以計咩？

國家隊不嬲都計
你玩左幾多集fut 架

今個星期國際賽 唔計國家隊應該要計學界

記得上年隻占士就係去到三月國際賽2個助攻反cup法國先出到第二次if

點解有隊全bronze 既隊打dr 條氣唔撚扣既？？？？？

cb walker咪國際賽

啱先我打緊2比2 對面斷 係咪你黎

想問下有冇人用過88lb maldini

第一次玩UT
抽中左咸錫/哥列斯卡
呢兩張有無升值空間？

我其實想賣哂兩隻佢
跟住再博2萬5包

有冇ching知 malcom 幾時復出

咪抽

永遠唔好用coins買包

Hazard POTM確定

Japan US developer都confirm database入面有

入貨快入啦各位，

堅料，非吹水

Push

咁我點有新球員用

用綠coins 抽？

sandro perisic naingolan

唔好用coins 抽包

market買

其實英超賽會potm 不嬲鬥多入波
都一定係佢啦

有圖了

就咁睇呢6個數字好似.....

寧願留現金買球員

都唔好抽人？

想問下我人係英國,game係英國買,account係香港account 咁可以點買fifa point

Thx

上ea 個網改地點

coins永遠係買人用
用黎抽唔著數

Credit card唔得？

可能係⋯⋯最後有冇計你贏

冇問題架
我都係咁，你香港account買仲好，抵過用英鎊
我用paypal都係比HKD買fifa points

師傅明白了

而家初起手，玩挑戰任務/努力打錢為主要？

即係下星期會有夏殺既sbc?

有冇pro player twitch 或者YouTube 有full gameplay 睇下學下野

Boras 好似冇gameplay 睇

用coins boost play game
想賺錢既話用futon check players 低入高出

下個月

點解集集華西都係數值唔高 但係咁撚貴

靚仔

pace=rating

9月 potm wor

唔得 ，比咗錢冇出現係我account,之後叫屋企人打去playstation問，之後退錢

出potm hazard會唔會影響到d lw icon既價呢

唔慢
大隻
氣袋
斬波準
英超
獌
仲有上面巴打講ge靚仔

依家係咪覺得好超值，好想買

應該今晚26:00有

就咁?

Papa升了

上集都係1900出，唔知會唔會轉

應該2,000,000 至少
分分鐘86-89sbc都有

有咩好炒

上完堂一睇番又開左另一個po
推得咁快

應該轉左，1900盧卡斯仲未完

86-89 rating，要入快入，最後幾粒鐘，一出potm sbc 肯定升到痴左線

高rared 應該可以出貨了
FatFat了
諗唔到除左高Rared可以點做個potm先合理
點都唔會賣大包掛

係咪跟佢lucas完個時間黎睇

入唔入86-89if好

上集頭2隻potm 係重疊左時間

一係就要返世三自己一隻
咁就全部炒哂車

所以之前點解叫你地入iniesta mullar，實搶到仆街

呢樣冇留意，謝指正

86-89 入咩都得?

點解冇人炒silva呢d平89?

86-89得幾隻最平，自己search下

放ps4 coins
10萬 - $200
有100萬
telegram : jerry1910

Silva今年太貴，多數用高rate龍2隻去level番，價錢會抵d

一開game 就一定唔會
市場有幾多張if hazard
Ea 咁出姐係倒自己米 一定要用nif hazard 咁先引到人抽pack
出多次就可能做special hazard

世三自己+88以上
到時EA又撚玩家

屌
5個促銷包最勁得 大衛雷斯

會唔會以一隊車路士球員交換

$20 一萬

或者似gelson個sbc咁 轉英超 同比利時人

[/member]大家快快手入多啲小白 伊白 梅拿[/member]

因為d人開始知道是hazard potm，個個都入緊貨，你再等就唔洗買

馬仔 son F.anderson

賣邊隻好？三隻好似都差唔多

04個 naldo OK?

twitter 2ch 成堆人都討論緊啦，你估連登咁大威力咩

86-89點炒車

無留意

公司佬仲有冇得升

Ok，依隻都係必用

73500有人買左我隻山狗

公司佬升到萬3

巴黎矮撚呢有無機

想問下modrić用咩style好

我之前食Hawk / Hunter

12000幾入左幾隻 應該幾錢放? 第一年打FIFA

車嗰啲再唔入真係永世唔洗再入

等任出左先放，睇形勢，一般一隻賺5k+已經好好

睇futbin 就知咩價啦
值幾多只係睇個市
見升咪跟走

唔該哂 巴打

夏殺特以前踢過法甲，fifa sbc好鐘意出佢以前踢過既聯賽，法甲最平又高rate真是得佢

里爾隻if應該一定要

今朝睇升到20k

放ps4 coins
10萬 - $200
最後20萬
telegram : jerry1910

真係要果時分分鐘4萬都buynow

咁撚貴梗係無人買啦 返屋企收檔啦

笑撚左

咪笑9人啦 人地得翻最後20萬

我搵馬雲都唔撚買你啦

各位師兄
西甲有咩好左閘推介

Jordi

Marcelo

抽左成800蚊

有無人知世3 sbc幾點開波

有無咁易呀

又係抽7500 pack?
點解今集咁易中ICON咁

屌幾粒鐘入面兩個post分別有人post icon相
公平咩

我屌你老母臭西咩，十幾分鐘post 兩次，唔係唔比你賣，但你都醒d啊含家剷

40隻muller入倉

古天奴118k alba89k賣左

今日咁多人中好野，我開得一次電視係法比

Promo pack

淘寶都係11 12蚊10k

我尋日課左三包 電視都冇見過

7500基本唔會抽 係球員包先課

屌你老母 係咁比人反cup

琴晚定今朝個巴打先抽7500出90古烈治

貴到癲，周街13蚊

皇馬25龍會唔會有得升

唔會有人用呢d做sbc

呢家咪球員pack

呢隻好唔好用？

wl個個對手都強陣

屌你老母咁都要用殘體

用你老母

今晚課800抽晒佢

抵屌

14000入左好多公司佬

英文順眼好多LOL

可唔可以講下係邊隻

下

我都15000入左好多 fatfat

佢好運姐，我抽多佢800蚊，85能力都見唔到

買唔買salah好

其實同低位都係差2-3萬

聽講fifa見你屎波會容易啲出好嘢比你

89有咩平

用過，咪啊!

好兩極d評語

klose唔識用 定打單箭頭算

唔怪得知我抽親都垃圾

figo算啦

垃圾到喊

我都好屎波...

好坦白 LW LM呢個位 SON最抵玩 超過十萬就不了

何不食肉糜

咪撚打FIFA啦 無殘體字唔啱你呀

但我係rw....

Pires

係我
晏晝抽哂$800
真係幾好用
撞得頂得射得跑得

金章安啦

唔用力架

全game 最勁點會唔好用

RW 我仲係用緊900$既 Deulofeu
4 skills
4 weak

佐真升到痴線

4000入左70 80隻

轉會皇馬

原來換wl有set時間
屌你老母ea逼害亞洲玩家

fat fat

成隊型男叫我用力架不了

應該仲有得升
而家6500 即刻比人buy now

我放緊萬一
晏就放左5,6隻

11k有人買咩

我18同19都課咗過萬蚊
1張icon都未抽中過

d icon好似回返
nesta買完45即有隻44 屌你個嘴

有冇人hold緊包輸阿姨

promo pack唔係得5包姐咩

8場贏4 場 打到好攰

打fut champions 贏1輸8
係咪我太廢
利申：打緊d 6

細佬打機踢波係朗拿甸奴個代
唔識再上一代個啲

而家差蘇七點美斯

我計埋promo同7500 pack

放心 星期六凌晨再放

wl 真係打得好辛苦
辛苦過dr 好撚多

7500都抽...
重有6000好想抽哂佢

⼃⼁⼃乛乛

係

仆街 曬夠未

又一皮

聽你講完好似要打翻個丁

抽啦 仲等？
上面個巴打 古烈治都中到

係 應該ok 了

我會幫大家祈禱
大家放心抽下

have a nice j

試過問隊icon+otw牙朗課咗幾多
佢話課咗4萬幾

想換曬馬甸尼 尼斯迪 加度素
意大利型男組合

賣coins 900k 包卡唔包稅
Tg details :B99Amy

點解你地咁好彩
痴線

未貨過
入驚嗰咋包抽到包皮
唔識用

我好驚而家用哂啲運 落街就比車車死

屌你老母啲人仲入場暫停搞呢搞路，阻撚住曬

抽極得一隻過86

前日係15000水位

10抽一隻84垃圾

10k我都心滿意足
我呢d細户

有一下懷疑自己de rossi咁後生

仲幾個十抽

[member]tah 應該有得炒 1600左右都可以試試 利申有10隻［/member]

Alonso癲左？上到10k

今集無氣啦

馬度迪都30啦

on9不了
promo pack算

你就爽

今晚凌晨放，我估30000都有人接

可以點再增強依隊

上星期利記賣全隊賺10萬

我初初都用costa同benzema
但係佢地真係跑得太慢
之後轉左用rodrigo同mariano就爽好多

7個任

樓上唔好亂放風啦 而家6000蚊都buyout到jorginho 點撚樣上11k呀 有個重話上30k 係咪想班巴打同你接貨呀

一日未出hazard個sbc一日都唔可能上到咁高 我就hold撚住80張kompany 50張住烏同60張bat睇你吹水

利申:炒開icon 純粹睇唔過眼

堅唔堅呀？係既我即刻收返曬

我尋日買到隻1600

上年用50萬抽7500
臨尾萬5蚊中黑卡包皮
賣左60萬再抽7500
乜都冇

好撚多totw..

打到想嘔 係咁比人反cup

世三POTM出左啦

幾個都要86 rating

唔得

立即入kompany先

11個車仔 9個比利時 仲有d限同國籍同聯賽人數 呢次個sbc好撚唔似以往既potm sbc

上次利記SBC，米奴列10000 buynow 摩蘭奴10000 buynow
今晚如果車仔，應該點都要車仔人，仲要高rating

有黑卡fat fat了？

全隊車仔 fatfat

11 車仔

手持左膠同公司佬就有西驕既日子

我d車仔仲係街

坐左火箭啦喎

我放緊13500，慘了

30k真係無可能
8-9k都有機

世三插水式跌價

都唔洗用佢

前兩日已經有巴打講快d走

之前世三有次potm全比利時陣啦
果陣炒到隻唯一金rm 無貨

應該要幾多錢先做到

其實好似放晒佢仲好？個任好難做

唔夠budget 唔好submit住

放啦
無過百萬無機會

我都有堆 想放晒佢 真係好似好難搞

睇到最少8個黑卡？

英超80以以上既人是咪全部都升價會？

其實係咪而家入幾隻 等完左再放

啲英超IF

唔得閒睇 muller hold定放哂入車仔

利記又中

各位巴打 小弟係pc玩家 連續4場 完場就彈出黎 之後直接退出Ut mode 究竟點解係咁 有冇巴打 解答下 感謝

啲利迷好慘

King
希望未俾人買
尋日1400 bid左老母

岩岩見到有人10k買佐真

係時候出貨未

POTM夏神SBC係全車 , 3 club goal against , 同埋乜野？

個價好似重未上

大家估下下一分鐘會點？

係時侯放未

又中多隻莫拉達

想換Matuidi 或者 Handanovic
筆直得番8萬 買邊隻先好

屌，如果放Giroud , Kovacic , Rudiger....
我就唔夠人用 仲有2,3日SB要打

可以點樣增強隊波

世三由50幾萬跌到就穿40萬

仆街掛住打機 唔知出左
重創無左10萬

我一早禁左放 依家放得7788 11000

84 CECH MATIP唔知升到幾多

只係這個都夠難搞

Giroud->Arnautovic
Kovacic->keita
Rudiger->matip

pedro有冇市

實有

今早價，30萬內

Team rate : 86
Chem要90

利記人唔係都中招咩
低價人炒起左點都係賺錢先

30隻5000蚊佐真奴

佐<11000得番少量貨
繼續strong hold

而家買啦巴打

要等多陣d價先升？

上次8月明明半夜先出，今次8點就出

上到12啦

我Arnautovic轉左做CAM
Matip都升價la

我70隻 4000
11000走曬

Muller上返13000

換邊隻先好

其實可以留返廿隻博下升多啲

屌你全隊車

超撚難

今次唔做世3 SBC 賣哂佢要D人仲發

Team rate 9成靠利記壓
又要出Keita , Shaqiri

世三SBC無福消受

頭先我講30000佐真，Sor，不可能了
因為其他任都好難，車仔任價位升值潛力不高

哇屌 做哂會唔會仲貴過直接bid hazard

幾分鐘比人清曬

13k都fat fat呀

13k見頂

全隊車唔係好撚姐..
利記 卡迪夫 般尼矛芝 仲要84rating..
同埋86rating 個個都難到爆炸

我估200萬左右

公司佬15000走左10隻

真係可以做馬主

佐12k左右應該極限

尋晚10k入

梅拿望到家鄉了

12k-13k

Kovacic 8000左右

我覺得到左11:00左右會再升一水

痴線 我好想要hazard 不過都係bid算

下面兩隻邊隻好用d

唔撚理啲85up全部頂價掛
呢幾日都有人buynow

bid普金 ?

組建球隊挑戰 Lucas Moura

巴西 同 木月最佳球隊，唔識砌
有無攻略

驚放唔到，唔等了

你有無7張黑卡？一隊86rating90chem?

冇可能

公司佬15000走曬

Futbin

一個sbc都唔想做 求奇一個sbc 都84 85 86 rating 搵你做
d價出奇地升好少

利 84果個真係要小白+西班牙果幾隻高rate先做到
好彩一早入晒貨

痴撚線世三個sbc
bid隻if世三仲化算

Bid普金算喇 又唔會勁好多 仲要untrade做完都放唔返

真係痴線

得一千蚊

世三普金你地會幾多入

執番10 chem先

屌 而家先知要派彩到今日3點前要join wl
On99 如果番工又剩點入 屌你冇wl打當放假

38萬

好彩有跟大隊入車人

Muller係咪strong hold了

個人覺得唔係好值做 除非係油王
以佢狀態再出IF唔難
如果要2-300mil去買icon/丙朗好過

17k了

屌 miss左今個星期weekend league 原來要提早註冊

評分欠1 , 搞左好耐

搵返暴升前個價做比較 再睇下snipe唔snipe到d跳樓價

屌我直情唔知要提早註冊咁on9 miss左一個星期開黑卡既機會

等唔等公司佬改max price好

佐仲有得升

車仔果d比人狂buy now
想做都做唔到

咁樣睇真係 連def phy都冇加多d

其實上futbin睇solution就得 好多人up上去比人抄 你搵個最平既sample黎抄就ok

龍換Neto?

80k 換handanovic定 matuidi 先好

唔識睇佢個網

緊係攞曬黎抽包啦

想講抽極都係垃圾冇用

世三普金原本咩價

得左，一個用左 2萬6 佢砌 4個任務先解到

點先會改

38-39萬

仆街，啲卡拎去炒好過做，

利申:submit左車狗

咁其實都無跌 40萬都有人BID

左真奴 已經去左14K BUY NOW

利撚表示又要賣利人

痴撚哂線

[member]有冇巴打教下路呢幾隻標咩價好？Predo 根杜簡 Zaha 法膠？？ [/Member]

早知隻高柏尼留返今日 雖然都放左萬幾

咁快？唔等出sbc先？

Shaqiri , Keita , Kovacic , Rudiger , King x 3

有冇可能賺到3,4萬？

邊個係公司佬？

unun腳咁食埋個晚飯先再出貨都未遲

呀肥！ 咁耐先蒲頭！

新炒咭巴打

仲有隻老母

我就係冇呀 我隊本隊先86 rating 我冇理由賣左我隊主動再訓身買黑卡喇 冇能力呀

Kompany

岩岩POTM出左啦, 難到仆街

出左啦 世三 potm

kompany

futbin>sbc>揀番你要做果個>completed challenges>市價由平至貴list曬出黎

點先會改max price？

屌promote pack 中黑卡廢卡
大家快啲抽
利申：用coins抽左2次了

原來打wl會升dr rank point
無啦啦上咗rank1

走到咩，仲有成堆13 buy now

點解法比同左真都係84k 但一個升得咁恐怖

係咪ps4 多人做sbc
pc版 d價無變過

我15000走曬喎

又係時候賣m朗入蘿蔔神

PC板好少人玩, 同埋PC板抽ICON容易好多, 因為賽區主要係PS4同XBOX

FATFAT啦

獨食易肥

6rating真係好撚難

Kepa冇升咁

If 拿卡好勁，兩場入7球

大部份價無變過 連公司佬都係維持16k-18K 好彩之前7K入

靠iniesta同busquets身家翻倍
之前8000同17000入

其實有冇tg群可以討論下？

Fabregas 冇升到

按錯buy now 係咪得硬食？

今朝6k入 仲有20隻淨

沙皮狗朗素有升, 好多人搶

6500入左15隻koke都10000buy now

Witsel不問價allin 遲d仲有reus 仲唔搶到傻

左膠賣到15000

冇一個任做到

而家唔好做住, 等頭水過左先, 剩6-7日先做, 會平好多

Ea帶起炒風

仆街 岩岩重懶醒入左十幾隻柏度

最新消息: FALCAO都7000+

頭先大量入左既巴打, 而家快放啦

重貨

車仔啲人開始升

賣左一粒鐘 仲有百幾隻未出完

點解會有咁多位

點解我突然覺得炒卡好玩過fifa

布斯基斯頂價都無晒

Hold
上望5萬

根本就係

個sbc難啲做到

FIFA 19 ULTIMATE TEAM 交易現場區（1）

最平88都係漢奸5萬幾
保方上限5萬
西班牙人易組好多

痴撚線如果出95美斯POTM個市會點

全城變賣家產

正呀

比利時已經on9
啲人咁低rating

高rate 的果幾個

好癲
本身用緊佢打CDM, 忍唔住放左

市場搜尋唔到SERGIO BUSQUETS

1張都無

等咗成個禮拜都未出 busdesliga potm
Strong hold muller 算

仲有一隻
轉range就放

痴線
真係冇個任做到
成4個禮拜慢慢玩

應該等 max.

重要95chem

正 西班牙 高rating 真係無死錯人 一定要用 仲要今日86rate 要90chem 焗人用 西甲/西班牙 連

Kepa入唔入得過？3000到

Ea回收金幣

冇埋

你去含撚喇好唔好 呢度係forum呀柒頭

唔知個市想點 決定抖下

點解黑卡個價冇咩點影響

好地地T乜撚野G

E家個市擺明叫你散貨

仲有IAGO ASPAS都無埋呀

點解D人咁豬, 明明THIAGO 同PAREJO都可以做到

搵人放上FUTBIN啦

D SBC 點撚做

Aspas咩價位？

由低做上

9000 入咗 50 隻 muller 冇升好多
希望出隻reus potm 之後上到 14k

要自己做市先要出條solution

證明呢個世界係好多油王

放啦仲做

係唔係有睇開波先識炒卡？

我唔明點炒

放緊啦公司佬 頂價

咁梗係啦 阿豬阿狗都會出特別卡咩

夏神個任值唔值得做

值 你有錢實值架 90+wo
你成年都唔知有幾多張

今日汁左唔少 決定休息下

你問下自己有沒錢先

單機啦

比我抽到黑卡夏神就可以慳番

一定唔值， 700k 換隻untraceable 呢家半季都未完 仲有排踢 再if 多次已經同呢家呢隻差唔多

打wl打到嬲得滯訓左

佐真奴仲升緊 最新17k比人buy now
仲有10隻未放會唔會上到20k

20k

84無人理，我有成堆

世3 IF 都升緊
好多人谷鳩氣買IF算

仆街 我11000走曬70隻

Hazard跌穿400k

8000走曬

岩岩見到人buy now22k

屌，有隻佐真賣得10k

唔撚做on99

啲黑卡幾時先升....

巴打, 幫左你啦

我出左條最平, 平7K,

MULLER一定比人買爆

11k放晒 好彩12k入返10幾隻

依家個任吹得咁行 班大戶得鬼閒理黑卡咩

Thankss

講左愈夜愈上 因為愈多人online 愈多人搶

我一放俾人秒

各位入左mullar, parejo, koke, iniesta, thiago 既巴打

開餐啦！！！！

biggay已經喺市場上消失

iniesta諗緊放唔放
早幾日15k入

Koke 都冇撚埋

立即見效

有啲覺得ea一直係度造市 前幾日專登放多啲利記車仔
之後今日出返potm炒高個價

市場冇人會再出貨嫁啦 今日
個個都想買黎做

英超IF喎，都一定係果4-5隻架啦，升咁少

起futbin出完post

放左1分鐘比人秒左好多隻

各位巴打飽未！！！！！！

下個到小白

乃巴

仲有d矮撚卡住左

我仲未出到

fatfat啦

華拉提頂價都俾人buy now

呢招真係好狗 但無可否認係work既

你應該夠錢買icon了

又抽到意甲
琴日比巴打們講中真係要玩意

同場加映仲有公司佬

睇黎大家都唔做

全部6,700蚊入，成倉都係

我仲係一隻都未出到

放心, 一定出到貨既

futswap 唔係有個84版?

各位德甲同西班牙幫既炒家巴打 比D耐性

5000樓下掃左9隻papa
全部10000but now放晒

PAPA 都起埋

84 果隻未換到
依家一隻賺成十幾倍

點解連kepa都起

CASTEELS 走唔到既

1500走晒

Futbin 預計價做哂632k
仲有水位有排升

西甲，德甲幾時出potm?

做potm夏神既成本
係咪夠我買一隻icon ?

包輸阿衣升唔到
反而贊奴沙升到

痴撚線佐40000buy now

唔做啦都弱智嘅

艾斯柏斯真係頂價放都比人秒

屌你

你11k放曬？

係囉 我都好想做
但計落條數 我買隻icon可能仲有找

見到人地個張炸

比利時右翼得2隻，緊係炒啦
之前有次potm 都係咁右邊無晒貨
入januzaj 一定無死

我都放左手上果隻了 好撚痴線

11k-15k
我入得幾隻
細户

Navas都頂價放到

早知入一堆 9k入 20k放 我拎啲錢入晒muller

真唔真呀

鳴啊掛住打，出咗sbc都唔知放唔切Hazard

唯有自用...

自膠 睇錯

King放唔到
Naldo hold左半個鐘賺3000

手持車路士都發發啦

來多一次

今次到HOLD左Naldo 既巴打！！！！！！

好喪

禮拜3有入既兄弟 雷斯12k走先賺8千

17k放哂 但應該可以再上

買左60隻CASTEELS 30隻佐真奴 50隻CARVALHO
10隻BUSQUETS
差CARVALHO未放到 已經賺左30萬

一出已經俾人狂秒 痴線

可唔可以幫手關懷下巴黎矮撚

啱啱場WL 兩邊一齊中鉛
慢撚到

想知fit 抖一場會回幾多

都可以, 因為都會出德國potm

其實咩係巴黎矮撚

訓覺了 祝各位巴打賺多D
40隻佐真奴 40隻公司佬 20隻ASPAS
放哂

華拉提

Potm全名叫乜嘢我唔記得咗

Pay of the money

黑卡cech無人要

小白19k 都俾人秒

巴黎矮撚求救

做個車仔sbc算

佐真奴 尋日個價 4千2入到

試左五隻 15k走左 其他試下頂價先

好dum春呀屌
我8k放曬

點解我個D會走唔到

kepa法比有無得搞呀

casteels升咁少嘅

琴日5K衰孤寒冇入手

冇上嚟三個鐘 突然變晒天咁既

呢到D人身家已經翻左幾倍了

DLLM 法比仔 唔識升

怯就輸一世

開始見到15-17k buy now 走到 再觀望多陣先

隻左膠上到20k未？

IF Barkley 無升過 宜家放止蝕？

falcao 好似開始升緊

入佐10隻花膠蟹哂

Kovacic 20k都有人買

屌揸個啲卡都無升過

高RATE 本身中等價應該都會升 平戈d 比人掃哂

車仔都做唔到
得81rating

好彩有聽巴打放左先，而家d人真係套哂現做世三開始跌

上望下17先 揸緊40隻

咩事 曉姆斯set頂價俾人buy now埋

車仔除左高華碩同佐狗仲有邊個有升？

18000buynow 位

Kovacic

咩係交換協議球員
搵左好耐都搵唔到咩條件⋯⋯

巴打們有無建議

muller15k俾人掃緊

好彩今日都放左半隊

有冇機會到頂價

等半夜可能會升

18.5k走到

點解d黑卡無升

差隻kane走唔到

SB個更新時間係咩
成日都唔記得

Silva 49000都比人buy now 痴左線

幫手搞搞花膠同巴黎矮撚呀唔該

布斯基斯有人忍唔住頂價-1000出
驚閪咩

琴晚四千入一隻佐真奴 賣左十隻二萬buynow

德甲幾時出POTM？

飽了飽了

睇黎之後啲potm都係得個睇字唔會做到

公司佬係咪應該等佢破15000先放？

我啲小白冇人要....

其實係咪因爲個市太多貨

係世三先咁貴姐

諗緊計, 始終差1k 上唔到第一行

要等下

我而家放緊都冇人買

哇你老味 影帝如果唔係有max price，個價肯定仲有得升，供少於求

搵個正常啲嘅都唔會咁貴

放利記人先

早兩日Alisson 三萬都放唔到，今日六萬都賣到

kovacic 20k buy now jor

唔會掛, 我隻隻都比人buy now, 你試下再放

其實到底可以點樣防守
唔開全場壓逼D人就唔封位
開左就好快就冇氣
仲要成日彈個波落人地隻腳度勁ON9

個死矮撚走唔到 阻撚住哂

我卡希爾都賣左7千

放哂100隻 整到愛隊了

安有冇升？我本身車仔人自用 而家諗住走左高仔先

痴線 之前1200掃左7隻defour
10k比人buy now左隻
其他6隻都bid到5k
後悔入得太少
入左50隻豬蛇 柏度 基斯甸臣賣唔出

唔放 等改range

但應該要睇出咩人 係世三先咁難做

係7隻defour都1k比人buy now晒

10k先岩

Cahil 7500 buy now比人買左

發現黃金升級個sbc仲好過用錢買

無聊做一做，做左隻paco alcacer黑卡

呢個價入唔入得過？

好在之前hold左張pique
咁樣執到30K，好過無

安本身咩價 我見出面放3萬幾

等下個月

由今日開始我會追po架啦

luiz賣10k

似乎黑卡無得升

後悔今朝唔入多啲佐

第一次打wl想問下timed shot係咪冇得用？

阿仙奴下兩場十月嘅英超對李城同晶宮

屌 尋晚入左30左哥華！
爽撚死
5000一隻

咁我係咪應該入阿仙奴

投資需風險

+1

月尾先好諗

muller 16

一樣
算了
運氣既野

收工6k入咗幾隻佐都執到d

黎緊係德甲 potm 😊

好想解一個任黎開包但真係解唔撚到

61k搶到隻 83合約既耶蘇仔

pc muller 36k 正 放左自己隻先

Ps xbox pc 竟然ps4 普遍低價d

幾時包皮potm

點解PS 冇升過......

60000入左隻otw fred

安點會升呀 我要84rating不如買佐

唔係幾睇好佢

pc 咩都少貨d D人搶唔到85就要搶呢D

點會冇升

otw嘅獌今季無乜用
我之前放左69k

有其他巴打出左啦！！！！快我一步！！！

華拉提，falcao 上呀！！！！

我1 7 成堆

差唔多到價 掃緊16250

畈解佐真炒到，法比炒唔到嘅

曼係時候要返身

alisson好似升咗差唔多成倍

等REUS出 成隊斬掉了應該 玩哂D約佢先 我隻隻都有30幾張

法比上得慢 聽日應該得

英超黑卡都唔升

有無人可以話我知宜加dc狗究竟放緊幾錢
得3隻

各位巴打賺左幾多?????

小弟小賺500k

算啦，錢賺唔晒嘅
下個月齊齊再賺

嬲撚到爆

暫時100k
仲有堆貨未出到

巴打以後我跟你搵食架啦

700k

730K

普金夏殺呢幾日最抵入？想問下會跌到咩價位

巴黎矮撚 爆佢老母

爆未

佐真奴之前出OTW，金卡少貨D

一晚多咗好多富豪 icon係咪又升

Keita , Shaqiri同老母呢

其實點解？

300k now，仲未放晒人

有錢齊齊搵

意甲150k budget
應該入尼恩高蘭定派利是加中堅好
中堅用緊巴沙利搭迪華積

大衛斯華價到頂了
有貨可以考慮出喇

fatfat啦 夠買美斯

尼恩星期一應該130k汁到貨

花膠賣剩蔗

花膠你地幾錢入

仲有20隻英超黑卡未走

目標牙朗 依家1800k

班人蠢，同CM同84，法比10000盡，佐真40000先盡

比盡20000

好撚dum春 11000放曬70隻

見到market一堆梅拿18k左右出左

雞hill

完全冇入過人 見你地賺得咁開心真係好羨慕
下個月試吓跟你地搵食先

我入左整哂full team 曼城仲有70k 淨

施華58k俾人buy now左

好似已經升唒

I know that feel bro

巴打咁識玩 高價入？

本身想放左自己隻施華 但玩左90場 有感情

無錢

比d耐性 下星期先入啦

花膠=falcao???

我都係賣得2隻 7000
唯有stronghold等風到

錢大過天啦 仲感情用事
到時回價 買兩隻起雙飛都仲得

5500都賣唔出

而家千幾蚊快手入緊
雖然應該無車仔果堆升咁多
但應該都可以執唔少

同矮撚一狗樣

幾時會升，出德甲potm?

軌
好多車人但唔想賣

今日最撚後悔係11000放走左膠

就算今個月唔得都放住先, 聖誕節/萬聖節event到時實有用

今晚potm reus 會出埋？

我放晒自己成隊 今個星期玩sb算

算吧啦

我都係轟
但我賣曬
留剩世三

遲啲?

醒目

三隻揀一隻出 出左夏 仲有reus?

咩3隻揀一隻出
一個英超potm，一個德甲potm，分開架喎

Pedro Kepa Giroud呢d價升唔起嘅

梗係拿拿聲賣左先啦, 等個任完左低價再買番, 隻game 玩半年ga ja,
水尾之後 hazard 包皮果d 30k都可以買到

夏神金卡都91rating
sbc先咁高難度
萊斯先85rating
我諗佢可能難過盧卡斯少少
但入定同隊實無死

之前10500入咗10隻今次if嘅意甲中堅
依加13000放
200k入隻音樂玩下先

講左夜晚會再升

我死蠢

傻既 遲d買返咪得

下次記住睇時間

夏殺金卡遲啲會再跌？

Alisson賣唔賣好
佐真仲有得升？

太細膽
尋晚淨係4k下入左3隻左真
應該再入蛋幾隻

英超陣應該點upgrade 有100k

賣曬佢

。。。

[member]kagawa ar Pk [/member]

Verratti 好似走唔到 你地幾錢放？

仲留住alonso同公司佬。。
快d放啦

1皮

之後biggay嗰啲咪唔再跌?

諗住睇下今晚可以升到點先賣

德國幾時公布？

加一想知

唔撚係掛

世三咁貴都咁多人做 reus應該仲癲

咪撚玩我啦

Alisson升到癲左

矮撚我諗我hold多陣先 睇下再夜少少點

真係會係reus咩

D Costa個價都到頂

仆街註明冇布斯基斯

有fans投票，好似佔好重

我都覺似係果兩隻前鋒多d 入咁多波

重最後20萬緊

l

鬼叫其他無reus咁靚仔咩

有fans投票嘅話都幾肯定係reus

屌你老味話撚左你貴，仲係度搵水魚
咪撚買，出面13蚊1萬

今次德國冇英超咁一面倒，所以唔好太搏

最後20萬咗成日
笑撚死

可能人地做足安全措施呢

包套咁正

艾達咩價位

Fans佔40% 基本上中左八成

冇人打dr...

梅拿 17000 buy now

哥斯達20000

用pc fut app買到好多
btw如果真係搏佢會出motm買黎炒嘅唔差果一百幾十啦
反正一係total loss一係爆升

thiago 最新25000

掃左廿隻 試試佢

可以升到幾多

梅拿到唔到到頂 想貪啲

我D基斯甸臣

幾時會出Reus?

會呀, 因為會越來越多勁卡出

最終是99能力

舊果d就會變晒廢卡

9點個時用500K buy now muller 全部14K e家17-18放緊

出reus potm 果陣, 梅拿一樣可以到頂, 所以賣唔出就stronghold

擺舊錢係到成個月

邊使一個月咁耐

搏下咋
好彩咪好似車仔果堆咁有辦你睇

幾耐？

好似難D

是但啦

有冇話過會幾時出

德甲幾時公佈

到底德甲幾時出

有無人有入基斯甸臣 你地StrongHold定點

佢地已經奶哂野

巴打出陣做福人群

入左幾隻艾沙卡if 試水溫

點解啲比利時人食晒屎

Alisson搞咩升到咁 好似唔關佢事

梅拿快手到頂喇，比力啊
要位入貨啊

CLS 隻高華域搞咩嘢

車仔幾時會回落？
幾時先可以買返我隊轟

利人啊

[member]入左5隻only [/member]

法比真係唔撚生性

Hazard究竟要有幾多錢先做到 好想要

D Silva 都55k

琴日30k入左幾隻

我買咗兩隻

70 萬 開包中返真朗倒賺幾球

無乜肉食

有無意甲人推薦下？

牙朗

梅拿19000

咁有邊fat fat

dr贏咗中bugs
遊戲錯誤

辛辛苦苦炒完賺個少少撳錯制就無晒，仲要倒蝕

完全入唔到..

18000放哂50隻muller
感謝巴打

根度簡12000都有人要

Baumann 83 gk 德甲好似入得過

點解公司佬咁唔生性?

你就好, 我岩岩賣左十隻都係16000

早兩日同幾個巴打 7000 一齊入 宜家爽

CLS, 5萬本變10現錢，成個dup

做哂最少要1m

正240k

8萬本，幾日都係買賣車仔，而家44萬

屌 點解三角同正方形都㩒唔到 已經換咗兩個正版手掣 玩其他game 嘅時候就好正常 一玩fifa 就咁 輸左兩場屌佢

影帝會唔會改price range

佐仔咩價賣好？

Muller 19000buy now luiz 13000

kovacic
(17k-5k)*90 = 1080k

入比賽前有一頁白色有個手掣果度簡返經典模式就得

阿爾克馬爾？

好癲 5個開

入得唔夠多佐

今晚真係好撚正

睇住d錢隔一陣又多幾萬, 隔一陣又多幾萬

好似出cheat咁

呢個真 最知訓身去買

新post

有早知就冇乞衣

有早知又冇乞衣既 我入得果4隻

下次醒水啦

入定多仔

佐真奴2萬見頂了
最後3隻 2萬冇人bid

Alisson 又升返

岩岩賣左我踢左幾十場既D silva, 想問下有邊隻可以入手，筆直110k

TALISCA 呢隻野咁搶手

我買野個時就成日畀人搶抬價
我賣野個時就突然間勁多平過我㩒低個價

你地係點炒卡 有冇人講下

我3萬入手 但唔願放手

唔洗依家放啦 6萬 都比人秒

遲下實升 我6萬入緊............